Polyu嘅Ching入一入嚟

幾時先會正式跟時間表上堂
2-13係Add drop period所以唔清楚幾時先跟時間表上堂......
利申fm

see calendar
add drop period 同番學同步